有沒人鐘意左戴口罩?

作為一個毒撚，真係搵唔到理由討厭口罩，原因如下：

1. 出到街無人知你係邊個，更加唔怕撞到同事和朋友！
2. 10 個毒撚，9 個唔鐘意刷牙，口罩幫你拉近人與人之間嘅距離！
3. 返工開會唔小心講左無聲粗口？口罩幫你擋下一切誤會！
4. 個樣唔掂？口罩至少幫你抵消一半問題，而且同女神搭訕嘅機會又高左！
5. 讓社會更平等更美好，上堂答問題，做 Project 搵 Groupmate，只要死都唔除口罩，至少我地仲有機會！加上毒撚天生的邏輯力，反擊靚仔 Player 簡直 Easy！

除罩？不了

6. 毒撚通常具有迷人的眼睛，戴口罩將更加突顯我們的魅力，同 push up bra 功能相若

7. 消除尷尬，同女神傾計就算諗唔到話題，表情尷尬都可以扮諗緊野

我鐘意右戴多啲

8. 如果女神除低口罩，我地又唔小心掉轉左嚟戴

9. 條底褲唔覺意整濕左？用口罩頂住先囉 (未試過）

10. 出貓仲用貓紙? out 啦，寫係口罩度啦，Miss / 呀 Sir 嚟 Check 即刻瘋狂打乞嚏

我係毒撚真心好撚憎戴口罩

why

勁鍾意

戴口罩成個人自在咗好多

講真 事實上有無戴口罩都唔會有人留意 你戴口罩又焗到個鼻咁唔舒服真係咪搞我

平日口up up唱歌都冇人發現

ching 講得啱

簡直回歸自我

唔戴口罩口 up up 唔係俾人當痴漢就係白卡佬

覺得個人大膽咗 條腰直咗 冇再愄愄縮縮
講野都大嗌咗 搭紅van都夠膽嗌有落
又唔怕同人眼神接觸
社交能力upupup

又唔會成日形住有人望自己但又可以望其他人

咩戴口罩靚D有人搭訕完全係都市傳說

恨恨地去溝女啦

不過都擔心有日回復原狀
唔戴口罩就好似無著衫走出街咁會好尷尬
點算呀屌

望返我都唔知我係邊個啦

至少我地機會高左

見到靚女申條脷出黎流口水都冇人知

如果當年金鐘m記個個戴口罩，仲會俾人笑咩

真 去見工都冇咁緊張 唔係講笑